一開槍就走，我係狗都唔驚啦

仲食撚住你地添呀

開真槍走都好正常姐
你係屋企實唔怕中彈架

on9？唔走企係到食子彈？

收皮啦冷氣軍師

樓主擋晒15發，等佢換彈時間手足就可以上

下次我遠距開槍你赤手空拳打到我
我幫晒連登咁多位巴打含撚

你睇下你幾撚on9丫

ok, 你擋彈我上，唔係擋咀炮

你估打機？流彈都可以攞你命

係屋企都驚流彈